                          Личное Свободное Лицензионное Соглашение  
                                     Версия 1.2, 2021
                           http://gitlab.com/desolover/convention

1. ОПРЕДЕЛЕНИЯ

   Соглашение — текст, содержащийся в этом файле, и возникающие из него ОБЯЗАТЕЛЬСТВА.

   Материалы — информация какого-либо из следующих видов:
      а) данные — последовательность байтов или символов в формате Unicode,
      б) текст — речь в письменной или устной форме,
      в) изображение — векторная или растровая графика, в том числе подвижная,
      г) звук,
      д) видео — изображение со звуком.

   Произведение — Материалы, хранимые в цифровом формате, в том числе объединённые каким-либо способом.

   Использование — любая комбинация перечисленных действий: воспроизведение, копирование, демонстрация,
   переработка, распространение.

   Соавтор — человек, который сообщил о действии Соглашения на Материалы Произведения.

   Пользователь — некто (человек или организация), осуществляющий Использование Материалов.

   Товар — нечто (объект или интеллектуальная собственность), что продаётся или обменивается.

2. ДЕЙСТВИЕ

   Соглашение начинает действовать на Материалы Произведения с момента, когда Соавтор сообщает об этом.
   В случае, если указана ссылка на Соглашение — подразумевается именно та версия, которая открывается по ссылке.
   
   Соглашение может быть отменено или изменено Соавтором, при этом сохраняются ОБЯЗАТЕЛЬСТВА, которые
   даны Пользователям, уже выполнившим пункты (в) и (г) УСЛОВИЙ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ.
   
   Также ДЕЙСТВИЕ Соглашения распространяется на собственный текст.

3. ОБЯЗАТЕЛЬСТВА

   Соавтор даёт бессрочное обязательство по отсутствию претензий со своей стороны на Использование
   Материалов Пользователями в случае соблюдения УСЛОВИЙ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ.

4. УСЛОВИЯ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ

   а) Понятия, перечисленные в разделе ОПРЕДЕЛЕНИЯ, в рамках Соглашения соответствуют заданным определениям.
   б) Соавтор указал, для какого вида Материалов Произведения применяется Соглашение.
   в) Пользователь ознакомился с Материалами.
   г) Пользователь считает, что понял Соглашение, и согласен с УСЛОВИЯМИ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ.
   д) Пользователь указал Соавтора и ссылку на источник в случае Использования Материалов для какого-либо из
      перечисленных действий: продажа, обмен, создание Товара, непосредственная реклама Товара. При Использовании Материалов
      в иных случаях — выполнение этого пункта не является обязательным и остаётся на усмотрение Пользователя.